【武漢肺炎】今新增7宗確診 包括打邊爐家族確診者同事 累計49宗

衛生署衛生防護中心表示，本港今日（11日）新增7宗新型冠狀病毒確診個案，包括早前「打邊爐家族」確診者的一名同事，以及長康邨康美樓確診者的家人。本港現時累積確診個案總數增至49宗。

第43宗：59歲男病人，小西灣循道衛理聯合教會禧恩堂傳道人，2月2日開始發燒、咳及氣促，當時有戴口罩上班，在教會有聚會，衛生防護中心將追蹤其密切接觸者。病人昨日到東區醫院急症室求診，今日確診。

第44宗：「打邊爐家族」其中一名確診者的同事，病人2月1日開始咳嗽，曾到律敦治醫院求診，其後確診。

第45宗：71歲男病人，居於將軍澳寶林邨寶仁樓，2月5日發燒、咳嗽及氣促，10日到將軍澳醫院急症室求醫及入院。病人發病前無旅遊史。

第46、48、49宗：三人來自同一家庭，第48、49宗是昨日康美樓確診病人的兒子及媳婦，分別於2月2日及3日發病，今日確診。第46宗是媳婦的父親，眾人新年期間曾拜年。

第47宗：66歲男病人，居於屯門良田邨，1月31日喉嚨痛，2月4日發冷及咳嗽，7日發燒，向私家醫生求醫後被轉介到急症室，昨入住屯門醫院，今日確診。他在農曆新年期間曾與人聚會，無旅遊紀錄。

目前仍有48名確診病人留院，其中4人危殆，需使用呼吸機；兩人嚴重，需使用高濃度氧氣協助呼吸。危殆及嚴重的6名病人都正留醫深切治療部。

没事儿 没事

真。社區爆發

屯門良田村 真係天滅藍絲

真係好撚邪

打邊爐家族開支散葉

中完仲要俾人笑 打邊爐家族

日韓劇名咁

新聞報咗連南區田灣都出事

係咪追上左星加坡

聽講循道衛理中心出曬事, 好多老人家

平時有冇祈禱求上帝保祐身體健康先?

以前聽講餐前祈禱, 可保食物潔淨

我有FD係果到做, 聽講依家循道衛理仲有幾個懷疑個案

第43宗：59歲男病人，小西灣循道衛理聯合教會禧恩堂傳道人，2月2日開始發燒、咳及氣促，當時有戴口罩上班，在教會有聚會，衛生防護中心將追蹤其密切接觸者。病人昨日到東區醫院急症室求診，今日確診。

嘩 真係多謝哂
冚家打邊爐都唔撚得掂 玩鬥大呀?
因住你個教會成員去撚哂打邊爐呀

大部份都係追蹤到

係44 48追蹤唔到
條友仲好大機會陷教會鏟

第45宗個阿伯都唔知邊度俾人傳染到

小西灣循道衛理聯合教會禧恩堂
係咪之前唔俾手足入去避難果間

４９：４５
港隊打出一波７：０攻勢成功反超星隊

港隊話，坡狗食屎啦

教會傳染速度極快

完全冇路捉，出下街都可能中

行山銀行
打邊爐家族
教會我地比個咩名佢好

好似喪屍咬人咁，人個傳幾個

香港開始拋離新加坡

何已完近排有冇同佢握過手

過咗
又贏

日日都好興奮

唔計日本郵輪係世界第二

發燒都唔睇醫生 諗住天父爸b救佢啊?

依個名真心好正
whatsapp group改名必定用依個

咒鳩自己

神的旨意

快撚的死

今次真係一鑊熟

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

Ching唔好意思，借一借位

如果好得返
呢世對打邊爐都有陰影

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

相信政府咪無事囉
佢地信念不足 所以中左

好有用

灣仔 + 教會

打邊爐家族

目前仍有48名確診病人留院，其中4人危殆，需使用呼吸機；兩人嚴重，需使用高濃度氧氣協助呼吸。危殆及嚴重的6名病人都正留醫深切治療部。

暫時好似無人好得返出院
危殆嚴重就愈黎愈多

44無講住邊喔

贏坡狗未？

有個打橫出咗

上年咁多教會搞集會開門俾手足避難你哋仲話we connect
今日見教會兩隻字就閃割

追到波狗未

之前好多基督徒都係手足
咪玩啦

其實好正路，天譴中國，藍屍親共, 接觸中國地方人物機會高出幾千倍，自然容易中招

陳同佳 vs 打邊爐家族
邊個影響力大d

唔好出呀 同我霸住佢間隔離房

佢住藍灣，大家小心

係精神既

打邊爐家族可以拍戲了

預言今個星期會過百完
兩星期後400-500宗

教會接觸好多人, 仲有旗下既組織有大量接觸. 成個港島玩完了

武肺手足
藍絲殺手

搵天父之前梗係要搵香港警察幫手啦

咁少人死
Wfc

神降下武漢肺炎去審判支共

All in陳同佳

又係保皇黨區

個個應該係西灣河

有d慶幸自己係冇朋友既毒撚

良田村係咪何君堯果度？
抵撚死

睇黎會慢慢伸延出去

香港確診個d都好似有燒或者明顯病徵

感謝林奠啦

正宗 一獲熟

一個人住既話 好大機會避到今次瘟疫

累人累物

香港人打邊爐打到世界都震驚

Viu 快啲開番套打邊爐家族 一定勁多人睇

支那武漢肺炎

【肺炎預報】

打邊爐 加教會

爆啦爆啦

咁多老野中招

喜迎大爆發

唔好意思

係新墟何福堂嗰邊?

潛復期傳染，係呢隻病毒嘅天賜神功，以致患者同住的家人中硬。我記得2003SARS無咁多家人傳染。

我都記得無咁勁
依家幾乎同係99%

打邊爐家族 開支散葉

同事之間

叫一獲熟

今日仲有四方城家族

崇拜家族

壇野完左先，唔好咒自己

藍灣半島？

小西灣一定社區爆發緊

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

即係大把冇病徵嘅周圍走

推

教會唱聖詩唱到大大聲，一定口水花四淺!

好似仲有新一單係南區

殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！

係呀，三座

呢個選區黃㗎

大家唔好掛住笑

呢班人確診之前其實一直係社區周圍走緊

做健康 飲食健康 無醫藥之前唯有靠自己

支援治療 入得院就可以拖長條命
但係當感染人數>床位 = 湖北情況

星隊岩岩入左兩球
其中一個賭場員工

連登真係連登
612先係咁吹奏基督徒唱歌唱通宵
過左幾個月就笑9人地返教會祈禱

有無人知藍黃？

你fc左藍黃未呀大愛左膠

冇事嘅,同神祈禱就會得救

如果感染埋啲同事就正啦
澳門閂晒啲賭場，結果去晒新加坡

打邊爐家族
冚家一鑊熟

其實政府個“正在接受強制家居檢疫人士所居住的大廈名單” 係包括邊類既人?
點解好似唔包8/2開始強制14日個d人?

小道消息
利東村確診患者既同住親屬全部中招
個仔
新抱
8歲孫

Finally...
I saw this type of diagram from Singapore government last week.

嘩
第27宗
一條友惹哂全族人咁滯

第45宗：71歲男病人，居於將軍澳寶林邨寶仁樓，2月5日發燒、咳嗽及氣促，10日到將軍澳醫院急症室求醫及入院。病人發病前無旅遊史。

呢單冇去支那，又唔似接觸過支那人
唔知響條街惹到?

暫時睇主要途徑都係老野去多人地方/聚會
家人同住感染
路人感染較少？

純安慰自己，好撚驚

死亡率30%！
唔好再吹咩少於2%
係班確診既人未死咋！

係，不過最驚係同事呢d 硬食

仆街啦將軍澳

打邊爐家族原來22歲表弟最早發病
同埋好多個案由發病到確診都差唔多用咗成個禮拜

香港條仆街累埋條郵輪。。。

8歲

呢套好睇

訓醒一定過50

我諗未必，佢可能都係受害者
佢兩個女都冇事

嗯，比傳教快 100 倍

病左唔休息學人打邊爐, 最後全家一獲熟

確診，唔係死亡，數字增長又如何，住14日醫院好返之後又係一條好漢，繼續打邊爐

可能用人工心肺吊住條命。到個人數開始多，d機唔夠用死亡條數就標升